/* 
  Localizable.strings
  TripBooks

  Created by 阿遠 on 2020/11/11.
  Copyright © 2020 yuan. All rights reserved.
*/

// NSLocalizedString("", comment: "")

// MARK: Setting

// SettingViewController
"Currency" = "幣別";
"Category" = "類別";
"Exchange Rate" = "匯率";
"Backup" = "備份";
"About" = "關於";
"Setting" = "設定";

// CategoryDetailViewController
"Save" = "儲存";
"Delete category" = "刪除類別";
"Title" = "標題";
"Icon" = "圖示";
"Please choose an icon" = "選擇一個圖示";
"Please choose a color" = "選擇一個顏色";
"At least one category is required" = "需要至少一個類別";
"This category have" = "此類別有";
"records" = "筆紀錄";
"Are you sure you want to delete this category?" = "確定要刪除此類別？";
"All records of this category will be deleted!" = "此類別紀錄將全部刪除";

// exchangeRateViewController
"Update now" = "立即更新";
"Auto update" = "自動更新";
"Last updated" = "資料更新時間";
"Update succeed" = "資料更新完成";

// MARK: Book
// MainViewController
"New book" = "新增帳本";
"Ready for a new book?" = "你還沒有旅遊帳本";
"Add one now!" = "去新增一個吧！";
// NewBookContainerViewController
"Book name should be less than 100 characters" = "帳本名稱長度需小於100";
"Please choose the start date" = "選擇你的旅程開始日期";
"Please choose the end date" = "選擇你的旅程結束日期";
"Start date should be earlier than end date" = "旅程開始時間需小於結束時間";
"End date should be later than start date" = "旅程結束時間需大於開始時間";
"Please choose a country" = "選擇你的旅遊國家";
"Please choose a currency" = "選擇一種幣別";
"Next" = "下一步";
"Previous" = "上一步";

// NewBookFirst
"Name your travel book" = "設定你的帳本名稱";
"Choose your travel date" = "選擇旅程日期";
"Start date" = "開始日期";
"End date" = "結束日期";

// NewBookSecond
"Upload" = "上傳";
"Choose a country" = "選擇一個旅遊國家";
"Choose a currency" = "選擇一種幣別";
"Optional: Upload a cover image" = "你可以上傳一張封面照片";
"Choose your image source" = "選擇你的圖片來源";
"Camera" = "相機";
"Photo library" = "圖片庫";

// MARK: BookDetail
"Change cover" = "更換封面";
"Delete book" = "刪除帳本";
"Are you sure you want to delete this book?" = "確定要刪除該帳本？";
"All records of this book will be delete!" = "此帳本中所有紀錄將被刪除！";
"Book name" = "帳本名稱";
"Country" = "國家";
"Account" = "帳戶";
"Are you sure you want to change the travel date?" = "確定要更改旅遊日期？";
"New travel date is shorter than original one, so data will change accordingly" = "新的日期區間較小，將造成資料更動";

// MARK: Record
// ReocrdTableViewcontroller
"No record here" = "還沒有留下紀錄";
"Add a new record!" = "去新增一個吧！";
// RecordTableViewCell
"Are you sure you want to delete this record?" = "確定要刪除此紀錄？";
// RecordDetailViewController
"recordTitle" = "名稱";
"Note" = "備註";

"Please enter amount" = "尚未輸入金額";
"Amount is wrong format" = "金額格式錯誤";
"Title should be less than 100 characters" = "名稱長度需小於100";
"Please choose a category" = "尚未選擇類別";
"Please choose a date" = "設定紀錄日期";
"Please choose an account" = "選擇一個帳戶";
"Note should be less than 500 characters" = "備註長度需小於500";

// MARK: Chart
"Expense" = "支出";
"Ranking" = "排行";

// MARK: Account
// AccountPickerViewController
"All accounts" = "所有帳戶";
// AccountDetail
"Delete account" = "刪除帳戶";
"Name" = "名稱";
"Budget" = "預算";
"Default" = "預設帳戶";
// MARK: Others
// LocalePickerViewController
"Country name" = "國家名稱";
"Country name or currency code" = "國家名稱或貨幣代碼";
"At least one account is required" = "需要至少一個帳戶";
"Are you sure you want to delete this account?" = "確定要刪除此帳戶？";
"All records of this account will be deleted!" = "帳戶中所有紀錄將被刪除";

// MARK: Notify
"Cancel" = "取消";
"Okay" = "確定";
"Notice" = "提醒";

// MARK: User
"Sign up" = "註冊";
"Log in" = "登入";
"Log out" = "登出";
"An account already exists with the same email address but different sign-in credentials. Sign in using a provider associated with this email address." = "此電子信箱已被註冊";

// LogWithEmailViewController
"User name" = "使用者名稱";
"Email" = "電子信箱";
"Password" = "密碼";
"The email address is badly formatted." = "電子信箱格式錯誤";
"The password must be 6 characters long or more." = "密碼長度需為6個字元以上";
"The email address is already in use by another account." = "此電子信箱已被註冊";
"Please enter your user name" = "請輸入使用者名稱";
"Please enter your email address" = "請輸入電子信箱";
"Please enter your password" = "請輸入密碼";

"There is no user record corresponding to this identifier. The user may have been deleted." = "電子信箱錯誤";
"The password is invalid or the user does not have a password." = "密碼錯誤";
"Reset password" = "重設密碼";
"We have just sent you a password reset email." = "已寄送重設密碼郵件至您的電子信箱";
"Please check your inbox and reset your password." = "請查看信件並重設密碼";

// TBDatePicker
"Today " = "今天";
"Done" = "完成";

"You are not logged in" = "尚未登入";
"Log in to backup your data" = "登入後即可備份你的資料";
"Hello" = "你好";

// BackupService
"There is no backup data" = "沒有備份資料";
"Are you sure you want to backup current data?" = "確定要備份目前的資料？";
"Old backup will be overridden" = "舊的備份資料將會被覆蓋";
"Are you sure you want to restore the backup?" = "確定要恢復成備份資料？";
"Old data will be deleted please confirm" = "舊資料將會被刪除";
"Backup now" = "立即備份";
"Restore" = "恢復備份";
"Last backup time" = "上次備份時間";
"Auto backup" = "自動備份";
"Backup succeed" = "備份成功";
"Restore succeed" = "恢復備份成功";

"Website" = "官方網站";
